(足疣)電灼治療

話說小弟今日去左睇皮膚科，醫生話隻腳生左2粒疣叫我用電灼醫

想問下有經驗嘅巴打過程喺咪會好痛同比冷凍有用?

之前生過25粒喺腳底 去過燒
燒之前會打麻醉針 但燒嗰陣都幾痛下
不過燒完就真係斷尾 (未試過冷凍)

值得一提係有機會有’la’ 有啲燒完會recover到 有啲就有個「控」凸起咗

唔該晒巴打 另外我想問下私家診所收$3000喺咪正常價?

見上網話千幾都做到

我上次$1800燒咗25粒...
個醫生好似話正常係300定唔知600一粒

巴打係喺邊到睇，可唔可以介紹